開左個講加密貨幣新聞既telegram channel

香港而家冇貼市既行情消息，其他中文傳媒有時都delay幾日先出新聞
一般打工仔根本冇可能日日貼市，所以個Channel入面就會用盡量簡短既文字解釋番當日幣市發生緊咩事

pish

Bitcoin ETF如果上市，邊個係fund admin?